［緊急］沙田手足速離

TG group 收到大量狗隻調配到沙田

（#沙田）2330，17架狗車轉入源禾路。 #現場情況

（#沙田）2330，沙田ive外城門河天橋，多架狗車熄燈向沙田警署方向過去 #現場情況

（#沙田）2320，大涌橋路，河畔花園一串狗車。#現場情況

推

快走 佢地 拆緊野 面向新城市方向

走咗未？有無街坊？

推 有接近20架

推，自己睇路

影相街坊落去叫人走唔該